迷雲狗點睇而家阿仙奴而家只係差上季三分?

仲要執雲加嘅爛攤子

而家迷雲狗而家點睇而家阿仙奴而家只係差上季三分？

都係無盃

只係英超實力弱左

多咗十二分喎，反而鏝其實跌咗

🤫

愛蛇

熱狗零買人分數零變化

雲加打好咗根基
你識唔識波
你個朋友幫你個帳升好晒lv先俾你玩
你就搶晒功勞?

原來專登輸波黎跟返上年個分